【突發】26/7 《清明上河圖3.0》開幕禮可能有林鄭或高官

展覽 Details :

2019年 7月26日 (星期五) 上午10:00 ( 相信係for公眾既時間 )

主辦單位 :
故宮博物院
鳯凰衛視
首席公益合作夥伴 中國銀行(香港)

我愛國愛港

希望有機場做野既人幫手fact check到

收到風 林鄭會到 （博覽館員工）

推

淨係去埋啲離島活動
由得佢去
有記者招呼佢已經夠

推佢老味

希望預去機場集會既兄弟早啲camp 9林鄭

之後可以去機會集會

Push

岩 個時間順住落

推推推

叫完林鄭含 食個飯 直落機場集會

GOGOGO

推爆佢 之 我要上熱門比人睇

博覽館員工表示：林病聽日會到場，AA班高層都好驚有示威者圍堵博覽館
一般情況下，會由東大堂果面入去
但若果聽日太多人，就會由Hall3 既逃生門入去 即紅圈位
所以建議大家圍堵近巴士站入博覽條馬路 等佢架車入唔到去

整張「清場上環圖」佢睇

佢好大機會到 除非佢忽然決定取消
上頭叫我天日做好招呼林尊準備
（亞博職員）